[皇] 皇家馬德里對雷加利斯

唔一定撐我
但係反肉酸定中立 做人做狗自己揀

世清short上腦

咩事

反佩自然要反肉酸
係真皇嘅終身事業

終於有得睇波

笠妃娘娘

躝 識做就同我一齊反肉酸

下體

25

抵啦 辛>>>>>伊

基

25正選

夜啦 收皮啦你

賓狗

keyword係皇生捱已完

卡吐

Ab

不嬲反AB, 支持karius

G持米仔

後備又係得一個後衛
想佢出下 O19
一陣成日唔出又會嗌走人

要迷25了

如無意外呢個應該係今季勝利11人

benshitma out!

朽木不可雕也 由佢啦

終於正選

後防邊個傷
拿大哥一個頂哂

魔翼機師左右閘萬能插

Keyword 😭

.

..

反我？

今晚睇波

一陣等睇25救到咩波

我撐你
你贏，我陪你君臨天下
你輸，我陪你東山再起

sopcast??

之前3個世盃四強球員都坐後備
今場一次過出哂

又閪時間

辛仔正選機會仲多過Isco

頂盡踢多兩季

Google 有link

好合理

贏波威啦

世清

反唔反佩狗同肉酸

睇埋Isco今季咩表現

希望雞巴有得出

希望快啲出馬撚

屌你老母佩狗還返拿華斯比我地 我屌你老母閪

無咁快啦 train都train未夠

著25

真皇集合

waiting ma lun

負撚夠皮未

正皮

Navas

叫佢出嚟show獎然後返入後備席

keyword

摩迪正選原來係為左show off 啲獎
下場可能又出翻 I22

好兄弟！

法甲開季有踢..

拿華斯好撚慘冇得出都要拎過獎出嚟show吓，跟住就返上去坐冷板凳

都要夾下隊波架

有冇50000人

牙聖真係好型

咁快黃

屌

辛仔差小小

猩猩既話就入左

馬場g

牙辛爭氣

yes

臭g

deep web

唔知馬撚今場有冇得踢幾腳呢

好撚毒球cross

係咁燒味有咩意思

賓

B9

同施丹一樣

斬俾對面個籠

撐我嘅人自然會撐

幾是出馬撚

今日星期六都咁少人睇既好似

斬到我悶

本來我都係咁諗 但係望埋華仔都有正選就知唔係好關事 應該係因為世盃四強決賽嗰啲開始畀返佢地落場

睇緊牙朗

舉個例 邊個冇出現

祖記睇左兩場頂唔順

西波西對手西時間

鳩猜

我都想睇阿朗
不過想睇馬撚所以唔阿朗了

對親大巴球隊就係咁, 以前就狂斬比牙朗

而家睇下盧SIR有咩計

大聖

仆街勁撚到

勁

bale

bale!!!

右腳窩利呀 係右腳呀

猩猩

好癡線 右腳窩利

靠積仔

大聲D 靠邊個

鳩白呢

哩腳窩利係靚

猩猩得到解放

@98

我都唔反住BALE了

想單手擋抽射

鳩白又輸 摩佬又贏

3球了

🐒

留意到賓周又拉到兩個人守佢

冇傷既大聖真係世三

拉空王

留意到呢位ching sick ball

冇睇喎

今季打算踢幾多場

邊個再抽鳩白 我屌邊個女友

請面對現實

比目魚肌唔好黎搵你ok?

卡吐無機會表演

都29歲啦
希望辛仔同牙維快啲上位

出馬撚再叫我

激發比目魚

出左

未

辛仔加油！！！

講波佬話西班牙有賓斯馬

搵賓周ok??

摩迪真係尾機到呢

猩

賓狗上季西甲得5球

辛仔哩球CHIP

痴撚線控球

牙辛踢翼真係好麻麻

12m

睇卡吐表演

十二碼

想睇馬撚了

屌on9

25救世機會

入到禁區未吹都有預感十二碼

咁都12碼

1-1

渣ga

輸十二碼
卡吐失波

第一下俾人射就係12碼

渣GA,卡吐

卡吐一個好開始

屌 12碼

唔用keyword下場

La Liga debut

25心諗：我屌咩

卡吐: 屌你米路

米路隻腳鬼鬼祟祟咁郁多下又唔縮

米路獻頭 keyword歸位

難得你隻拜狗仔講句好野

25咩感受
第一次就比隊友送12碼破處

玩政治，排斥卡吐

仆街 訓兩個

都唔知米路係咪掛住Navas

welcome gift

米路

米路真係要改下

真兄弟

踢左20分鐘好波就黎料

好想睇防反

講打機

632 果兩條友

OK
下半場攻唔入就比人防反

球證

爭個我伊

好悶 根本就冇辦法入到第二球
失硬分

辛仔其實真係吹大咗好多

鳩猜>拉膠手術刀>積仔>傳中
佩仔落場都守到啦

睇下頹遠射有無神來之筆

真

今季大把正選機會比佢磨練
但收皮既話 下季應該又變番買星

積唔追

辛今日狀態好差

人地後面擺五個 我地前面又踢少一個
入撚到波咩

起碼練下右腳先

Asensio

比你燈死

辛仔打翼一直麻麻 睇下今季打唔打得起

伊斯高救世

隔離下體已經失左分
到我地攻唔入

高甸今日致敬謝拉特

BALE哩球上月球了

今屆三場我都有睇 根本佢狀態就冇好過
其實佢都係上季入嗰幾球sharp過下
其餘時間都係麻麻 好一般

賓周

差D大家又要幫佢含

填補緊牙朗空缺

有啲咁既事 咁過癮

賓狗哩啲位都起腳
真係唔同晒

佢正選表現不嬲係咁
左翼無左牙朗 伊/辛都填唔到空缺

咁都可以offside到

還我Easy goal

Asensio<>Mariano ok?

On9 we need Isco

摩迪呢下轉邊

both ok??

有預感馬撚救世

咪又係機C

ISCO, 施巴, 司機 準備

而家玩控球 但又唔似得疤咁有威脅咁猜
只係喺中場左轉右 右轉左 根本唔會哂到人地啲體能
而且又冇人識比毒直線

辛射？

阿辛打正選真係好撚廢

咁都射

盧蛇鳩搓之鬼

V乜春jr去左邊

鳩猜佬

辛其實好獨食

welcome 撚撚

下半場開波可以換走我辛先
垃圾級表現 拉後小小我聖 放埋馬撚出黎沖下

好撚獨

鳩猜落底
傳控足球

牙維

B team

冇病下話咁都射 比返中間點都大機會啲啦
屌您老母垃圾辛

原來入波果個係上年由摩納哥去修咸頓 之後垃圾到仆街 護級隊都冇得出果個

半傳半射 比人搶點姐

根本牙維先係牙朗接班人

擺明想射
唔好幫佢啦

u shut up~

叫返犘9返黎好過啦

積仔踢得幾好 辛仔真係麻麻

幾時先番黎

講真 我寧願比牙維踢左邊 起碼有速度有盤扭
而家皇都冇人識突破

劇本1:2

we need牙維

唔出ISCO扭下

出ISCO正選就會問做咩唔出辛仔

Who need asensio?

垃圾辛自從上季開頭入過幾球靚波之後個心好撚雄
真係以為自己超哂班

辛仔係後備料

ISCO正選消耗對方注意力

出isco咪同上季4312無分別
要換走辛既話 我寧願佢入機師
入isco既話就一定要收卻米摩是但一個
433先係皇道

屌 對住護級球隊都踢唔出有威脅嘅攻勢
冇話對疤呢啲 就算對畢爾包都輸死佢

辛太垃圾

上幾季咪打433
係成功但完全唔啱Isco/asensio

唔係嘅 鬥攻就唔同

輸多d

睇到猁同鏝嘅進攻 真係好心痛皇今時今日搞成咁
鳩猜 冇突破 冇小組 冇致命傳送 淨係識燒味同搏十二碼

我馬出來救世吧

仆街佩狗拆自己骨

心咩痛明明呢幾年啲進攻都好似67咁

最錯係以為伊/辛填到牙朗空缺
下季買世三番黎

辛妹夠未

猩猩右邊舉手辛睇唔到

場場都係咁

垃圾辛又一球 明明可以直線比大聖又冇比

咁都有得吹唔入 VAR

明明條友插水 on9

撚有越位

上季好似有一球又係咁比人反擊

賓狗頭鎚唔係掛

條友扭紋鎖咁扣鳩住球王賓隻手

吹乜嘢

比人捉住隻手都話犯規

難得賓狗撞得走人唔計

賓周明明比人拉

迷賓又贏

吹賓周推跌條撚樣在先 唔係吹越呀清

垃圾球證

西甲
球證用屎眼睇波

個球證偏幫對面

goal

吹推人

我賓

無var又輸球證

仆街條友自己訓低 艾巴啲friend黎?

咪又係斬斬斬

VAR好波 影撚住我地球王賓點Carry

VAR goal

反賓之路好難行

賓周解放了

VAR

球證英明

球王賓型撚到

躝啦賓狗

下屆金球

上季初輸失分都係因為球證

反賓狗死曬未

C朗走左勁返好多

要迷賓了

換馬撚/伊斯高入黎應該再入多粒

勁條撚

球王

我唔撚會忘記我聖因為跳得高過隻矮撚所以比人吹犯規

辛助攻

賓周成撚日都入
反賓之路真係好難行

球王賓

個細路做C朗慶祝姿勢...

賓周係咪3場3球

球證好撚on9 一開波比黃牌摩迪嗰球已經過嚴啦

應該下季會去祖

上半場個球VOLLEY好好J

反辛又輸

上季對疤個場仲撚戇尻

勁在條撚到
個個係佢面前都自動跪低

一開波俾人黑走咗12碼個場?

積

我地打拜個場手球都有得益
都冇野好拗啦
算數啦

拜幾時參與在西甲

係，仲要踢抵華仔，唔吹比人反擊

計埋歐超盃4場4球

我賓啲speed

西甲俾人黑
歐聯得益返
咁平衡返得未

鳩猜呀拿

痴撚線咁樣送角球

解放我賓

明明講緊西甲盲撚

點解要撈埋黎講？

泰B

小學雞撩交嗌唔洗理

西超
仲有場牙朗絕殺疤 巴利又係無啦啦比人吹走球header

回錯sor9

早兩季嘛
因為跳得高過對面啊

細佬跟埋c朗走啦屌

Sor9!

哦你覺得我睇錯咪睇錯
我有自己睇法
冇咩野

冇左牙朗
bale同監獄馬好似勁左

ching 好似好憤世喎-,-

OK

監獄馬換SOLD9 DEAL?

真正喜歡足球的是不會跳這麼高

打強隊就露底架啦

兩條仆街係牙朗停賽果陣踢到成碌鳩咁
人都走埋先認真踢

Target Man無左 球權平均左
平日牙朗負責走食糊位 而家佢地自力更生
當然會亮眼左

有預感細路入波會做牙朗慶祝動作

金毛解約，左閘除左拿大哥仲有邊個可以踢

咁樣回傳輸角球 呢一刻又比人追平真係好有機失分啊

好似番工咁 你個Senior一日未走都無得升
交行貨慢慢做咪得

到Senior一走左

有預感細佬會被換出啊

球王賓唔比辛 明明辛咁空

真正鍾意足球既人都唔會撐呢D屈高入頭鎚既球員

賓狗唔傳

有預感b9 hat trick

但係咁樣進攻好睇左

kross

下半場出黎正路番D 上半場我笑而不語

屌 so9回曬塘
+50m可以考慮下

比古仔入撚左了

講到我哋隻馬好勁咁

呢球入到就正,個龍門已經冇反應

呀辛真係差咁d...

以前是鳩但傳入禁區都入到

老老豆豆 點解盧蛇個陣咁鍾意解放積仔
一場上黎斬十鳩幾腳

我賓個氣場真係唔同哂

係屌你幾時里昂神鋒交接啊

無左牙朗 賓球王擔大旗4場4球

可能兩個同場

我理性迷辛既 近幾場佢都係垃圾
完全係晒鳩氣

呢場上半場都係 下半場做番D簡單野無咁柒
不過比機師打佢個位都可能交到仲多貨

勁撚到仆街 又入

賓周勁到

M7 <> B9
未？

訓得喇

我聖既極限已經到左

好想睇掃把同個新右閘O仔

迷賓了 勁能到

賓入2球

卡吐今場真係好撚無辜

easy goal

痴撚線.幾耐未見過賓斯馬咁fit

4場5球

仲有邊個傻西反賓

拉空王上次一場入兩球係幾時

監獄馬

我賓今晚無極限

點反🐎

我賓聯賽入左4球了 牙朗

換走魔笛

你老母閪 勁撚到 幾下one two走位到空晒起腳 射網仔
痴撚線

反賓嘅手足點算好

反賓條路

迷賓黨正式回歸

牙朗走左監獄馬自信左
有冇人咁覺得

上一場4:1

知唔知Keyword年中小幾多場CS

點睇

反撚夠未

今年定位唔同左

入波正常

覺

上年嘅賓狗係哩個位射
個結局會係點?

就係未做拉空王既時候

有馬撚睇未

原來一直都係賓球王carry球玉
G錯了

越反越強

而家入紙申請加入迷賓有冇優待?

仲話咩摩佬又贏 含撚啦幫我賓

躝啦
FIRST TOUCH廢撚到

射龜/角球旗

成撚日4:1 5:1 6:1

踢得幾屎都有無限機會

球王賓施馬

賓神

多得牙朗上年球12碼讓俾牙賓射
哩家越踢越有信心

我馬

真世一

上季有場7:1

屌你老尾 我賓個氣場勁能到

腳軟掂唔到個波

加上迷賓黨

歷史終於還性愛人一個公道

係喎
屌幾場入夠上年成季嘅波

第一前鋒 球王賓斯馬

加油賓 希望可以帽子打返起作為射手嘅信心

留意到牙維潛左水

到底係光頭佬，定係呀朗 凍結左呀賓

有信心既牙馬真係差好遠

里昂神鋒個個味道出番黎 到底發生咩事

又係牙辛draw 12m 做埋機師唯一可以做既野

上年對華西啲golden chance冇球入
哩幾場就一次過入晒上年條數

會唔會差不多9月已經入曬成個上季嘅波

留意到鋪路比球王Hat trick

點解係拉莫斯射

帶帽?

牙賓戴帽啦

比我賓戴帽未

俾牙馬射拎HT啦

拉膠

真名王

上季機師變左今季辛仔

又係同一招咁搏
機司二世

牙辛又係哩個位博12碼?
係咪上場都係哩個位

因為有個新嘅嚟咗

咁都唔比球王射

造十二碼機器

屌你唔比我賓

賓周射12m勁過拉膠好多

拉膠賓狗輪住射

唔知今日球王賓可唔可以帶帽呢？

過主啦賓狗

唉屌你 反拉膠了

又入pk

一有人爭位就開Turbo

痴撚線 係隊長就俾牙賓戴帽啦

隊長咁都唔比球王射

拉隊

辛仔繼承咗機師搏12碼能力

你覺得我地賓斯馬需要靠12碼先完成hat trick ?

痴撚線,牙辛博左幾球12碼番黎

好心比人hat trick

屌你老母唔比我地賓神帶帽

3場3球12m

真 好撚仆街

人地賓球王不屑射12碼

哇屌

果邊牙朗仲係無波入

牙賓唔走去慶祝

同上場第2球12碼同一個位

拉莫斯狗嚟

職場老屎忽係咁樣
冇啲後生仔喺後面鞭策住佢就唔撚做嘢

冇左我賓拉空

無左賓 佢什麼都不是

雖然成日好驚佢射失

迫害我賓

反辛去咗邊？

反賓之路好難行..

有球神助攻

轉頭幫拉膠拍片威脅佢

無左契爺係到，呀賓要發奮

辛

無左呀賓拉空

牙辛達陣

上半場屌完辛即刻博12碼加助攻

真係新機司

性愛人等左幾耐

呢個呀辛同上年機師有乜分別

TOUCHDOWN!

今季12m比哂我賓射 西甲過30球了

機C仲有咩存左價值

點解愈黎愈似機師

Touchdown 9-1!

拖走左佢都無曬機會

Nike Football Presents - The Switch

換馬撚算啦

睇緊吾皇順便入黎睇下反賓仲有咩講
上年四強決賽出街睇唔記得入黎
不過機會係有的是

拖走咗,機C同C巴嘅際遇交換哂

性人

想睇馬撚呀 換未

呀賓有頭鎚，有射術，仲有拉空
全能到仆街

牙賓真係充滿自信

不離不棄球王賓Fans

猩猩會唔會太大撚頭

呀頹同呀賓兩個 解放哂

bale想花式入波

今場卡吐係咪好得閒？

4:1 我聖已經玩野了

伊斯高呢球靚到

好撚瀟

拿華斯：咪同我一鳩樣！

跟足晒皇馬傳統 無撚端端比人屌左一球無左個Clean sheet先
之後前面攻到砰砰聲 成場唔知做乜鳩咁

isco 出埋拖轉身

除左個12碼佢睇左成場波

isco呢下

isco

伊

救左一球架
甩甩地手

入左就痴撚線 下轉身靚到

ISCO

球轉身靚到

果球接得唔係好穩

個角快撚到

個球無咩威脅

Wawawa

keyword同佢要做嘅嘢係一樣
爭在邊個企住睇,邊個坐住睇

掃吧真係一朝天子一朝臣

龍門球都得幾球

大把機會

下半場咁耐卡吐有波掂啦

終於有第2下波接到

掃把>卻
伊/高>摩

呀辛真係同呢隊皇好唔夾

我指接班

卻佬有撚排踢

藍天射球

高仔已經唔存在
出曬聲表忠
下季拎佢+錢換世三好過

反賓嘅日子真係好難捱

向朗射致敬?

bale除左個入波之外冇料到

bale下半場

養生踢法踢到40歲

唉 大聖今場得一腳好波

拉空比呀賓

全能賓周

身邊既星星太閃亮 所以月光都會黯然失色

搞到賓周要掛住入波

安心做賓神手下啦

掃把+isco 好撚正

伊今場好撚勁

盧蛇可能係最識用伊既人

想睇馬撚啊

比大聖休息下啦屌 好驚佢傷

盧蛇解放左賓周

智利工程師?

真心覺得呀辛唔值得有正選

應該得盧蛇/哥狗識用伊

可以睇埋國家隊

個個都唔撚射 猜左猜右

要加入迷賓黨嘅手足快啲報名

好似兩個我伊咁

換馬撚未！？

寧願用v jr

冇馬撚睇

隊波要有人拉邊先run到盧蛇套433
一係辛一係機師

我都係咁話

冇馬撚屌你老母

又機師屌你老母

屌出機司

嘻

屌 又係機司

機師

如果踢得唔好
實比人屌

個新7號頂到牙朗走?
唔配著傳奇7號之類

寧願唔出住

要過左國際賽先有馬撚lu

死黑鬼

馬撚岩岩歸隊 抖一場先啦

無咗辛,又換返機C入場搏12碼

7號第一場都冇得踢

死廢老